原來連越南政府同越南人都公開支持香港民主

係咪只係越南政府睇唔順眼中國

唔通越南會變民主國家?

0:22

我要搵律師
我冇嘢講
唔洗解鎖

嗰度啲唐人,酒吧都係講廣東話
連胡志明都係講廣東話

越你老母
我冇野講呀

我無野講

吾系甘牙

嗚

無香港胡志明比法國佬打死左啦

西貢好多廣東人

佢地個樣好親切，唔講仲以為同一個民族

完全估唔到

你估全部共產黨都同蘇共中共一樣咩

圍警總嗰日喺越南（求唔好屌，冇得唔去）
導遊係越南華僑，見佢用手機睇片，畫面個背景好熟口面，原來係圍警總嘅Live

先知道原來越南人都好關注香港、好支持香港
仲同我講話佢哋都好唔鍾意中國人

我地同越南係同人種

好感動 好好動
首歌有啲 we are the champion既feel
不枉香港以前係第一收容港

推

之前越南排中CCTVB就屈鳩人地排華
人地中港台不知幾識分

我冇嘢講

係 越南不嬲唔鐘意中共同想收返兩廣百越之地 如果有WW3大家有心理準備越南會黎搶地

之前支美貿易戰
越南賺唔少
佢緊係想支那收皮

香港以前收好多越南難民架

越南政府近年有民主化傾向，傳過中共做過嘢阻止
除咗中越戰爭歷史背景，加上南海利益爭奪，海南島軍事部署，華僑或華商經濟分配唔均勻，越南人唔鐘意中國，支持香港反抗中國係好正路嘅事